大家 出發啦

唔只要救poly
仲要救晒入邊所有人
包括fa 守護孩子
所有所有

手足 放心 我地會盡全力

仲有 我唔會自殺